【年經】邊個自助餐好食

想有齊鵝肝 生蠔 刺身

淨係食過grand hyatt茶園、parklane PLAYT、自助山！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

上街食催淚彈放題

你寫嗰三樣嘢，款款都難食到嘔

lm

4間都垃圾

MK帝京嗰間